黎緊CSL完約 想講兩句

本身我公司收唔到，出撚到街又收唔到
收工未撚入東隧係條斜路位已經收唔撚到
最撚過份響我屋企都只收到2格 想打機都唔撚得呀

你老母臭閪CSL 一話唔續約D信號即刻收得好撚差
屌你老母!!!!!!
好在用到呢個月28號就轉SMT，終於脫苦海

有冇人有時用CSL明明滿格但係上唔到網？

利申
用左Smartone 十幾廿年
又唔覺得特別好

Anyway 沒有比較沒有傷害

明明4格收爆，但whatsapp啲文字都load唔撚到

同你一撚樣係apm都可以收唔到屌爆佢老母
唔撚再會用csl

屌你老母8月尾先完約，3月已經打黎叫我續
講左好多次話唔續，死都要打黎煩
同佢地講到明話轉埋台，你地唔好再打黎煩
都係繼續煩
你老母臭閪，續續續續你老母呀

幾時脫苦海？

仲好意思打來叫人續話佢貴仲話自己算平

Upgrade用1010都係咁喺某啲地鐵站，見其他台都收到，但自己連登post都load唔到

用緊CSL 8年

除咗MTR某地方 收唔到，其他都正常

SMT已夠人， 咪轉過嚟

又貴又廢
服務又西
cls 公司

1010表示
我屋企都收唔到

CSL 臭閪不服來辯

但係開airplane mode 再熄番，跟住就冇事

以前用人仔啲濕鳩plan都無呢個問題

仲有兩年約

你仲要比班人渣折磨

已經係用量王說好的600Mbps, 最後得40

不如改名做限量王啦

CSL 一直都係咁.

諗緊轉咩台

明明收爆格數，但係load空氣⋯
滿約即cut, 永不錄用。
同一地方時間，數字台雖然只有一格，但正常使用打機睇片咩都得，係部機熱些。

無撚有錯

Csl 明顯差左好多， 可能換晒華為野同推5g 的關係

樓主 SMT夠人

除咗SMT，其實間間都用屎為

攬炒呀 仆街

依兩日我都係
港島 Office完全收唔到
真係痴撚線

CSL我屌你老母

自己都用緊csl, 一直都收得幾好呀, 速度算快

個個csl都轉台，好驚smt變伏

Smt 都係收唔到

煩到嘔

瀨晒嘢啦

SMT好撚閪去中移咪阻撚住哂

大家一齊轉smt啦屌

我之前都係，屋企收唔到，搭地鐵收唔到！

咁我用你個台做咩？

咁屋企上唔到網唔緊要，我可以用wifi，

但佢可以連電話都係（疾），收我4舊水，

但冇服務，打黎續約問續唔續話唔撚續，

佢問點解，我話我講左2-3年屋但連電話都收唔到，

搭車又收唔到！

個客服話會查下再打俾我，隔左5日左右打黎，

話因為有工程係會差d，

我問佢，2-3年都仲整緊，你起杜拜d高樓大廈呀？

果時已經轉左SMT，志在屌下佢地，

而家間中會send sms黎sale佢地既電話plan，

用電訊數碼都仲好過用csl，明明都係用同一個網絡

我都係用左8年，今年3月轉左Smt!

合併前都唔係好，合併後可以收得更差，

明明以前收得好好又快

CSL是垃圾，已經講左好多次話已轉台唔續約
琴日又打左兩次黎，唔聽佢電話就send sms黎話有續約有優惠 屌你老母呀

Block左佢啦

佢每次打黎都唔同號碼

又貴又廢 已轉

傻閪先用CSL
又廢又貴人又閪

黎緊終於脫苦海

CsL好興收爆但load空氣

我以前都係咁
但當你去過CSL
你明點解數碼通呢個速度收咁貴

我一個月$350

一分錢一分貨

用芝麻來電，自動cut

CSL我屌你老母
成日扮收爆但乜柒都load唔到
唔投訴到OFCA都當啲投訴冇到

我而家個plan先110，平過csl好多，

問題仲快過csl

好耐無更新過database，佢地一打黎之後立即更新

得閒就更新下，成日聽果d電話，煩到仆街

屌你真係高到接近ifc天台先收得快

個plan應該係比太空人用

覺得打電話收得差，可以試下用wifi calling (vowifi)

CLS 可能太多台同儲值卡 同太少基站 搞到而家咁
用1O1O既人同姐姐既都係質素差唔多 但平10倍 叫人情何以堪

用緊csl長期插多張SmarTone年卡

關姐姐咩事

CLS都有儲值卡俾印傭同菲傭

csl 3 都唔得 咁應該用乜

中移動 支持joe國

用左好多年1010 冇事喎

Csl好撚貴，迫人走，十幾年客戶一蚊都唔減真係以為自己有寶？

回頭是岸呀 施主

轉會啦 舊客當你臭4

人地打黎

咁既然連咁基本都做唔到，咁就轉台算

接聽都應該得喎
若果未完約就可以頂住先嘅

開心用smt中，

屋企連接收電話都唔得，九龍市區都收唔到

早走早著啦

2年約

用過之後，我已經同身邊所有人講就算幾平都好，永遠唔好用csl.

我用Corp plan 無限 5個人圍返 每人100蚊都唔使..

咩料

csl其實都幾好野 收爆load空氣 門市服務都應該咁多間電訊商最差 一交身分證比佢就大檸樂

得閒幫手入去屌下推下post

樓主唔好做傻事

成撚日load空氣 whatsapp send野比人4分鐘都send唔撚到 癡撚線公司

佢老味 我重要1010

屌你正呀喂

堅係快, 去到成5百幾m? ching 用緊5G?

4G咋
係黄金試

對面就有CSL梗係快
唔係點呃你上台

去牛頭角，第一城，石門試下

台都轉埋仲收到sms 叫我續約 cls

我係深水埗返工 所以對我黎講有著數

last 個月費睇清楚，我明明last 個月係用唔足成個月，佢夠膽成寄張月費單黎想收足我成個月月費，屌你老母個少少錢都諗住呃

SMRT 5G用邊間，自己諗

門市鋪入面有發射站架
班友第一日用電話咩 重話係間鋪出面好快
間鋪出面都load 空氣就執得啦

喺屋企收兩格 咁嘅速度

用左成十年都有 由讀書用到做野 csl到1010
搭地鐵成條紅色線唔會收到 全程load空氣
喂阿哥 用最多電話就係搭車番工 你收唔到咁收皮啦屌
利申9月到期 已轉smt

快啲轉SMT

咁你用真係爽
佢收到個陣真係起碼過百

自從頻譜重組後，屋企收得好差
投訴又話我公平使用原則
要用 vowifi 幫手增強訊號

屎媽通 啪啪啪 屎媽通 啪啪啪

唔好話上網， 呢個月直頭連電話都收唔到呀
前幾日仲懶好話upgrade我做無限
如果旨意電話救命仆硬街

用緊SMT但會轉CSL SMT都唔係話收得好

屋企客廳收2格

5/6年前1010好正架個陣都要成4xx一個月
之後唔知點解收咗皮

smt起碼叫穩定地上到網
csl係穩定地load空氣

比pccw收購左之後就收哂皮

未試過要試下 但我之前係CSL轉去SMT 因為唔肯減 依家又因為唔肯減轉返去CSL

csl講堅無人會水你 重衰撚過3仔同人仔
人地起碼上到網

5 月時cut 撚左手csl , 忍左佢兩年... 依家用自由鳥... 用得好撚開心， 搭車地鐵打到機囉

垃圾CSL 屌你老母

根本啲人日日喺度屌, 永遠都係隔離飯香. 講撚咗10鳩幾年 ( 分分鐘20年都嚟緊 ) , 由 Ringhk 講到邊度 HKEPC, 講撚到而家 RingHK 都執撚柒埋.

正確啲來講 Smartone 一啲都唔好, 又貴, 接收又未必最好, 尤其係某啲新界地方, 小頻譜, 90,000幾樣野........

但係偏偏佢係四間裏面最好, 最穩定, 唔係特別快又唔係特別慢. 同一時間亦都係最貴

20鳩幾年, 同一種伎倆. 阿邊個邊個 減價, SMT 死都唔肯減, 或者減得少, 屌鳩 SMT 話佢戇鳩, 然後自己戇鳩鳩貪平 去撚咗其餘減價果幾間, 正正就係因為人哋減價結果唔夠幾個月就上客上到爆曬然後 Load 空氣. 跟住然後就日日上網喺度屌鳩 呢個網絡. 話自己係苦主...... etc etc.......

成撚日話個網絡冇人嘅時候速度係點撚樣, 又話有 800Mbps 以上 etc..... 無論係而家嘅 Data 定係以前嘅 Voice Line, 我屌Load 唔撚到有乜撚嘢用 ?

你以為同一番說話講足20年啲人會學精左, 原來唔撚係. 20年之後都仲係咁撚樣.

之前我自己走去轉左smt。佢地一路不停打黎，但我block晒或特登唔聽，打得勁密

間間都係咁㗎
一定要屌佢先退
好多人照交

1010 去受sales 氣？不了

巴打用咩plan ,有冇check過平均速度幾快？

你好 Csl客戶服務支援部 網絡調查組 有咩幫到你？

未就係自由鳥囉，網速我無特別去check 呀， 總之每一刻我都用得爽過csl.. 家陣仲要每月俾140 ，果兩年csl 就俾緊成300 ，dklm!!

你會後悔

直接講要終止合約 叫佢幫你申請Approval
但講緊真係上唔到網 有雙位數mbps就死左條心佢
我以前會答個客Netflix 都係要求15mbps就可以睇到4k

做所有野記得攞番佢個名同員工編號

同佢地講咁多野把撚呀
Csl係雞係垃圾

thx

推比更多人知 csl既惡行

csl其實都幾好野 收爆load空氣 門市服務都應該咁多間電訊商最差 一交身分證比佢就大檸樂

得閒推埋依個

呢個台講都講到口臭，成日load空氣，就完約嗰陣時又麻撚煩，d sales日鳩日問你仲唔續約

Csl 同 1010 用一樣既頻譜
兩者分別在於 1010貴d 有個秘書台 可以係1010門市痴mon貼/攞遮 其餘係一樣

台又廢又貴收得差 club積分又垃圾 淨係識狂打電話/sms黎sell野
成日續約當舊客戶係on9先黑人憎 打撚死都唔會再用

有冇開山撚 , 露營撚可以講下啲郊區邊個台收得最好?

仲有半年完約，垃圾csl.狗也不屌

有次經過mk，順便入去門市反映下，睇下換張卡會唔會好啲，dllm，個死肥仔sales仲要話係咁架喇，個個都話地鐵收唔到架喇，換卡都冇用。串x過馬x，明知咁多人都有同樣情況都唔改善下

係咁㗎啦唔好用佢哋個台囉

全香港所有台都用過
講真其實個個台都差唔多
但係如果真係要比較係SMT會好啲啲

係咪爆左數據用用量王?

你地就好啦
我仲有半年約要捱
仲你老母csl搭狗鐵收唔撚到

祝你早日脫苦海

唔好叫CSL喇 叫CLS啦
間垃圾仲好意思日日打泥叫人續約

我試過比佢WhatsApp埋問我續唔續添，即屌

推

係屋企上勁慢，一定要連wifi
出街有時都load 空氣
完約一定轉台

轉 唔好諗
一定要狠心 唔好同情佢地

暫時用落smartone 最穩定

岩岩csl轉左3，csl好處係快啲，係屋企有過百，但一入地鐵（綠線）就上唔到網
總結：smt好似最好

Smt是道路 真理和生命

屌 係咪阿我都話架啦 我個又係咁cut佢地線 佢地就玩鳩我 張sim card成日都load唔到又上唔到網

慢都算, d 續約手法好有問題, 早成9個月就打黎, 一日幾個call + sms,到就完約個陣個網就會error 唔俾你check 到期日

頂唔撚順轉左儲值咭

無撚有錯
一話唔續約 即刻收得好差
好在仲有幾日脫苦海 我忍你

轉啦 呢間閪野用黎把撚咩

D人唔撚信我架

我信你 因為我都試過
Csl死全家 老母比狗屌

係wo,成日無啦啦上唔到網，重新開機先上得返

係 再唔係就重插sim card 但有時都唔work,我老母成日話人地sales點會搞鳩你 ，睇死我電話有問題 我話你都戇鳩鳩 又唔見我而家Smt出事 擺撚到明佢地玩鳩我

我住村屋上網要用wifi 蛋, 試過買SMT卡一格都收唔到, 逼住用CSL

長期2格
仲未脫苦海

加油 我捱埋聽日就byebye佢條尾

祖國移動幫到你

之前出過去遊行嘅就知道邊一個台最好

CSL果張我係簽無限plan, 就放落個wifi router 全家用。自己電話要打機就用祖國移動果張鴨聊佳放落普遍wifi 蛋度自己用。如果打機駁大果個wifi router, 突然其中一個屋企人睇片/download 野, 就可以收檔

APM嗰位真係痴晒線，係廣場收到2格 入鋪減一格 入埋員工休息室淨係打到3條9

轉啦屌

仲有半年先完約，到講到自己部手機唔係5G 都係咁sale 5G plan.....仲要即係同佢簽，都痴痴地

續佢老母啦 到期就轉會
轉乜都好咪撚用csl 可一不可再

日日早午晚各打一次黎（3字頭
仲出埋6字頭手提再度打一次黎+whtsapp 追續約
係咪餓到咁
P.S:下個月到期

會已轉 一個字 爽

我雙機SMT + CSL
如果有0機價拎部AN玩下先諗下續唔續
用緊XS Max + 6s plus

今日打上cs 屌撚爆佢

SMT垃圾黎的，唔好轉過黎

真 大家一齊轉祖國移動

我女友 轉左called 係屋企未試過收到電話 直至完約轉返同我1樣數碼通先收到 垃圾csl

支持你女朋友轉用祖國移動

已轉數碼通 謝謝

每次塔巴士就入大老山前 過左麗晶花園無耐就會收滿格 但勁慢或者load 空氣

身同感受，好彩上年轉左smt

依排返得早 8點前到公司

CSL 係地鐵係收得好過以前

以前 等一上地鐵 就轉smt張卡用

琴日完約 轉左smartone
近2-3個月好似欠債咁，CSL日日都打幾個電話黎叫續約
煩到仆街，差在未上門拍門

日日一個續約sms黎炸你 痴撚線

你一cut 班sales電話，轉頭就收到sms啦

我係唔係算好
喺屋企個廁所測嘅

自從有5G之後 4g係咁斷

最高測速600

我用左咁多年 已經note9 s20 都未見過600mb

1010係順嘅
不過真係好那貴

用咗6年
個plan近3舊水
紅藍綠永遠收唔到
東線大半條線收唔到
西線半條線收唔到

咁不如轉smt啦
我$280

我上次都覺得csl垃圾， 所以轉咗去3， 仆街第一日就後悔， 捱咗兩年想轉smt， 又唔知做乜春轉返csl， 總之3一定係最廢

Smt大師兄：在坐各位都係垃圾

係街收得快
公司就慢
btw其他公司speedtest會係幾多
當你係公司/屋企

轉咗自由鳥好用勁多
160咋

CSL價錢同smartone 差唔多 但係就3HK質數

用緊1010
快就好快（158mb）
慢就好慢（0.07mb）

我都係CSL真係on9架！！

其實有冇人真係食過1010啲雪糕

SMT真心好用，用左幾年收得好快好順

未聽過

汽水都未飲過
長期鎖雪櫃都懶得問
淨係拎過遮

熄一熄上網又得返
或者開一開飛行模式跟住off返
唔知點解，間唔中就係咁
你會見到上下載個箭咀長著晒燈就即係痴9左線

食過
而家cut晒
去elements都冇得食

有冇諗過佢其實本身就收得唔好，唔關你續唔續約事

cmhk 真係又平又抵用，個人認為最緊要收到，個台夠黃又收唔到，比錢黎把撚呀？

搞咁多野要我去就佢？咁我比咁貴月費有咩用？

csl個logo咪黃囉

上到網咩，連收工上唔到網，都睇唔到巴士幾時到，都唔知趕唔趕好

所以我咪屌囉，番工收工呢啲使用手機既高峰期居然同我load空氣
垃圾

琴日同fd食飯, 我用smt佢用csl
佢load唔到, 我爆哂格
佢好似比緊幾百蚊月費, 我比緊90蚊自由鳥

仆街啦，講到咁差.
我月尾開始轉用CSL啊

14日內解約 但無得退首月月費

簽約個陣話d club point值幾錢
轉個頭貶一半值 你用埋我個份

請問係簽約開始嘅14日內，定開始用之後既14內？
唔該哂

#216

csl其實都幾好野 收爆load空氣 門市服務都應該咁多間電訊商最差 一交身分證比佢就大檸樂

CSL我仲有一年先完約
不停打嚟叫我轉5G PLAN
我講咗10萬次唔轉5G都係咁煩我
有次仲要係問我依家用緊咩台, 我話我咪用緊CSL囉, 然後CUT我線
但我一個月用緊200幾GB, 要用用量皇,
唔知SMT咁要幾錢

用咗咁多年都冇兌過D分

用cmhk 啦

Smartone 唔用華為
討論完畢

貶左值喇

垃圾CSL

其實1010同CSL有無咩分別？
點解感覺好似1010會收得好啲？

用左CSL n年，舊年買iphone續約，個sales 話轉1010當轉台優惠

兩碗麵係屎水，只係其中一隻碗靚啲咁解

打嚟問續約，我話咁貴不了，佢竟然夠膽話一分錢一分貨呀即刻笑鳩左

轉台啦 既然一分錢一分貨
咁用你把撚呀

CSL 超級垃圾

CSL 好垃圾 完約即走

邊間好 我都就黎完約 每個月2百幾蚊其實都幾貴
之前hkbn打黎sell過98蚊6g本地 1g大灣
有冇巴打用過

屎味嘅朱古力 vs 朱古力味嘅屎

結論：都係辣殺

創紀之城永遠收得好差

cls先用csl

我6張Sim卡4G用量王$485 平均$80又幾抵

我$80

差不多啦 SMT係咁上下速度好平均

屌 我仲要6個number
屋企收唔到
陷家斷晒聯絡 DKLM
仲要下年1月先完

6年前, Csl轉去Smartone
早幾日打黎話我,12月約滿
開張新約俾我, 貴左,流量小左
我問, 續約點解又貴左又小野左
佢答我, 係咁架啦, 你考慮下啦

DKLM

轉左國際萬能卡
三百幾一年

屌你啦， 依家先講

SMT好撚多人用 千祈咪嚟 又貴又唔快
CSL 有好多人轉台 留喺嗰度應該OK
3 CSL 人少咗好多大家不如去嗰度啦

*本機4G網絡由數碼通提供 啱啱已續約二年

CSL 一完約即刻收到勁多各種各樣嘅cold call

我都覺，前日仲打黎問點解轉台
CSL：我知道你轉左台，想問下咩原因唔續約？
我：既然轉左台 你問黎把撚咩 關你撚事呀

Csl真係太垃圾，已轉自由鳥

你就好啦！我要21年2月先走到

我21年3月

有冇諗轉咩台？

smt學生plan
我一直用緊csl學生plan
仆街人地12GB佢續約俾8GB我
撚狗咁撚

Smartone已夠人，唔好轉過嚟

晒資源打比客問埋啲戇鳩問題都唔放落設備到

請問一下
假如我合約3月20到期啦
我想轉台
請問應該幾時去搞啲合約？
同埋需要去同返csl講唔續約？

你地其實幾時到期
我2021年一月到期
到而加都淨係收過一次call但佢開個Plan好撚濕鳩

我csl 轉左用1010，過海一定收唔到

我都想轉smt
師兄揀咩plan?

CSL通病
咁多年都係咁

屌但係我六年前開始用one2free, 嗰陣好順㗎喎

我都係學生plan 但csl 續約佢俾12gb再限速喎

地鐵觀塘線直頭唔使用咁

仆佢個街我係續左之後差左好撚多, 平時公司收爆, 續左得返兩格, 食屎狗

九龍灣去彩虹直頭乜柒都load唔到

屌你6年前呀嘛

你應該寫吊佢老母，唔係吊你，咁我而家要吊返死你老母先。

試過繁忙時間坐巴士都收唔到
而家仲日撚日都send sms黎叫我上5G

其實CSL 同SMT 一撚樣
利伸 兩個台都用過

終止合約要賠幾錢？

未住過劏房，又點會知唐樓已經好幸福

Csl 7年前貼500違約金轉去smt。無悔

接收一定唔一樣

各有各盲點
爭在你搭咩
試過office 入面乜柒都收唔到

csl網絡質素根本隨時連3都比唔上

利申：用開儲值卡 一年之內四台用過晒

依家應該係SMT>3>CMHK>CSL
如果唔計3亂sell plan

西鐵同屯公邊間收最好

11月到期，未續約，長期收1格

用垃圾華為
仲要趕住搶錢

苦海中
要用多兩年先轉到

SMT 最平係咪做緊314

用左9年，屋企收唔到，人多既地方又慢，有時打電話係上唔到網
唔係Now E睇波轉左其他台十世

3抽走緊2100頻譜去5G

唔好咁早同csl班sales狗續

我同條女之前本身一齊係18年10月完約
我9月中完約前用$28x 繼約，6gb數據加用量皇，聲稱送埋海外上網data
我條女11月完約後先續，$23x包10gb數據加用量皇，話可以唔要海外data可以減價

之前我用成日都係咁
有時3G都冇都試過
打去屌鳩佢佢仲好意思話你就算唔續約
去到約前最後一日都唔會搞你個網速
收皮啦
而家轉番去3完全無哩個問題

幾間都用過 其實睇你想要屎味咖哩定咖哩味屎
所以轉晒用clubsim 自由鳥就算

Agger唔對路可以即刻走

3台苦主路過幫推

我都喺咁話

用緊CSL廢到其實邊間好

金鐘返工表示收爆但LOAD空氣 飛行模式會比你上返幾分鐘再CUT你 食飯時間更嚴重

係邊度測

基本上都係沙田

CSL真係差左好多,
發夢那陣乜都睇唔到

4G仲收到點會有人升5G

3
SIM 1: MO+ / $58 /5GB/42 mbps
SIM 2: SOSIM / $33/ 100GB (50+50) / 42mbps
$100 都唔洗 誠哥萬歲

利: 上個月仲用緊垃圾 1010 load 空氣 plan DLLM

係轉都唔係轉smartone 啦下化

我有fd同你一樣用緊仲用緊垃圾1010但冇過load空氣,只係响大街大巷收得差+速度慢得1-2M

冇load過空氣

即係未傾續約前收得ok?

走開啦

你唔出街？

係

我同個fd有出街